明明老豆老母叫靚仔靚女 但我好樣衰

今日我仲問佢我係唔係執返來😂

有d野吾知好過知

應該唔會啦
老豆老母d樣衰地方我有晒

咁靚既地方你有無

樓主做定心理準備

你老豆老母都整容

正解

老豆老母個時窮到仆街 偷渡香港
飯都無錢開

隔代遺傳

見過個小學生，靚到成個架妹咁
我望一望佢父母，呀媽係大山婆，眼大但鼻咀勁醜
佢爸就禿頭勁瘦削，眼扁過周杰倫，但鼻高面尖咀細

所以做靚仔靚女真係命運

補充： 佢巧合遺傳曬父母嘅優點

吾你老母

之前俾個同學問
點解你爸媽咁靚但你咁嘅樣
I know that feel bro

我老媽子五官精緻，老豆柒頭一個
點知我就似老豆

前世做得多壞事

可能似你親生老豆呢

親老豆先啱

反而我個fd老母唔靚女
但佢同佢家姐都好靚仔靚女
雖然咁講有啲對唔住伯母
但第一次見到佢老母個陣真係呆左

同你相反 老豆老母都唔靚仔靚女

都好過老豆老母樣衰 之後比外人覺得自己生到咁係理所當然既
起馬有人會鄧你唔抵先

領養又同你講咩